
                      La gran reunión de los superhéroes de DC dejo un sabor agridulce, no es una mala película pero esperaba un poco más de ella, el villano tiene unas motivaciones muy simples, Gal Gadot es lo mejor de la película la historia es pasable pero ciertamente en algunas partes es predecible.
        
            